\paragraph{}
A diferencia de la capa de entrada, que es el programador quien decide la entrada de sus neuronas, para el resto de neuronas de la red, las entradas se calculan de manera automática.\\
La manera de hacerlo, es calculando el sumatorio de la salida de cada neurona de la capa anterior por los pesos correspondientes a las conexiones entrantes de la neurona que queremos calcular. \\
Este cálculo, se consigue mediante la llamada \emph{Función de Propagación}.
\\ \\
A continuación se muestra un esquema de dicha función y su expresión:

\begin{figure}[h]
    \begin{center}
    	\input{memoria/neural_network}
         \caption{Esquema función de propagación}
         \label{func_propagacion}
    \end{center}
\end{figure}
\FloatBarrier
Para el ejemplo de la Figura \ref{func_propagacion}, con 3 entradas y, por lo tanto, 3 pesos a cada neurona de la siguiente capa, la manera de calcular la entrada de la neurona correspondiente sería la siguiente:

$$
x_1 \cdot w_1  +  x_2 \cdot w_2 + x_3 \cdot w_3 = f(y)
$$

O lo que es lo mismo:

$$
\displaystyle\sum_{i=1}^3 x_i  w_i = f(y)
$$


\begin{center} 
\begin{tabular}{ c c c }

	Inputs										 								&  Weights		   &  Output				    \\ 
	$
    \left( 
      \begin{array}{ccc}
	    2 & 1 & 4 
	  \end{array} 
    \right)
	$
	&
	$
    \left( 
      \begin{array}{cccc}
	    0.2 & 0.3 & 0.8 & 0.5 \\
	    0.1 & 0.5 & 0.1 & 0.7 \\
		0.3 & 0.3 & 0.4 & 0.8
      \end{array} 
    \right)
	$
	&
    $
	\left(
	  \begin{array}{cccc}
	    1.7 & 2.3 & 3.3 & 4.9
	  \end{array} 
	\right)
    $

\end{tabular}
\end{center}

\label{funcion_propagacion}
